邊個叫做余文樂？？

Who the fuck 邊位 而我不知道余文樂是誰？
你哋有冇聽過余文樂個朵？
冇人識你喎 人起朵你起朵
有冇人知邊個？

好似狗名嚟

乜水呀，余文翰兄弟？

咁講好似侮辱左狗

李宗瑞老襟

開個新改名post啦
余奶共
奶共樂
人地叫繽紛樂 呢個支那人性物體就奶共樂

愚民樂就識一個

愚民樂

佢都算好人，肯幫人執手尾

個老婆比人迷姦過 比數以萬計男性j過副body 個柒頭

明明係狗公，但為左上位出賣屎忽窿，做火鍋加水員果位?